Геймплей:
    Перемещение между потенциально бесконечным количеством планет, в поиске 5 артефактов
    На планетах есть лабиринты (техно, пещеры и т.д.), города, ящики
    Везде кроме городов(?) присутствуют враги
    Боевой режим в реальном времени
    Основные квесты, сторонние квесты, поиски карт и знаний об артефактах
    Спутники, наемники, союзники на карте, бартер, торговля, помощь
    Корабль требует ресурсы (топливо/батарейки) для перемещения между планетами
    Вариант застрять на планете пока не будет найдено топливо, либо кто-то из союзников не поделится, банально не подбросит до станции
    Есть телепорт для перемещения к кораблю
    Космические станции с ремонтом кораблей (док), барами, магазинами, аптеками, докторами
    Космический мусор - покинутые космические станции, пустые планеты, астероиды
    Столкновения с космическим мусором
    Вспомогательные вещества
    Можно уйти в долг по биксам и будут разыскивать коллекторы
    Космические пираты
    Самому нападать на корабли
    Отвечать на сигналы SOS
    Команда корабля получает зарплату
    Для открытия ящиков требуется либо ключ, либо взломщик механических, электронных замков.
    Можно уничтожить ящик в лабиринте, но вероятность 80% что содержимое будет уничтожено.
    Любой из команды корабля может уйти просто так, также при уходе может украсть часть денег, повредить корабль, стащить предметы
    Любой из команды может принести что-то хорошее, поделиться деньгами, попросить взять в команду еще бандюганов
    Карты к артефактам могут быть некорректными
    Выполнять квесты для зарабатывания биксов
    В магазине могут подсунуть не тот товар, дать меньше/больше сдачу, игровые моменты основанные на этом
    Могут украсть деньги, предметы с корабля пока он в доке
    Могут угнать корабль
    Можно иметь несколько кораблей на платной стоянке
    Можно оставлять корабли на заброшенных космических станциях в надежде что ее не найдут
    Восстанавливать заброшенные космические станции (безумно дорого, например требуется обеспечить защиту, коммуникации), открыть там бизнеса (упрощенная логика)
    Захватывать космические станции под свой контроль (безумно сложно, практически невозможно)
    Покупать корабли, оружие, моды
    Летать целым флотом по космосу
    Заложники, выкуп
    Перевоз ВИП клиентов

Ролевая система:
    Нет опыта и прокачки, при использовании способности происходит ее прокачка или поддержка
    Также какое-то умение может уменьшиться и совсем исчезнуть если не используется долгое время
    Система способностей с кодовыми 6 значными названиями
    Болезни
    Еда
    Сон

Окружение:
    Деньги - Биксы, символ B

Космические баталии:
    Во время битвы враги могут сдаться в случае когда корабль уже достаточно подбит, есть вариант добить, либо грабануть и кого-то в команду принять если захотят
    Можно сдаться самому
